---
id: "704877180913304"
title: "Online-Workshop :: Grundbegriffe des Radiomachens"
start: 2021-11-23 19:00
end: 2021-11-23 21:00
address: Radio free FM
link: https://www.facebook.com/events/704877180913304/
image: 233664703_10159431664826668_4109823619354178359_n.jpg
isCrawled: true
---

Online-Workshop Grundbegriffe des Radiomachens und rechtliche Grundlagen:

Nichtkommerzieller, öffentlich-rechtlicher, kommerzieller Hörfunk - die Anfänge der freien Radios als Piratenradios, Frequenzen & Marktanalysen, warum die Politiker lieber sogenannte Jugendradios lizenzieren als die Hörfunk produzierende Jugend zu fördern, Werbung und Schleichwerbung und Freunde und Feinde im Ätherdschungel.

Referent: Friedrich Hog

Online-Link:
https://online-seminar.bz-bm.de/bbb/rad-tqf-njz

Für Mitglieder kostenlos, Pflicht für Neueinsteiger!
Anmeldung: ausbildung[at]freefm.de 